原來好多日本人都識呢句粗口......

好撚好味

做乜9野